[RO] 私服團 魔力仙境中 有冇人一齊玩呀?

玩緊呢個SER, 有5/6個人一齊玩緊,有興趣嘅快D加入啦

TG GROUP:

留名

個群有十幾人嫁啦
怏D JOIN我地

有返工亦有返學既巴絲
一齊玩唔怕悶呀

骨灰玩家留名待玩

個ser多唔多人玩？有興趣

有800-1000人左右
黎啦

純pish一pish

預計7月開GVG啦!

有冇公會 ？啱啱先一轉

有呀有呀,入左TG群先?

推

快啲加入tg group

廿幾個人啦~